呢啲天氣最易病

好易呼吸敏感。。
又易凍親。。

荷包肝硬化